大台主動提及行動升級

大台開始講來緊三星期會更多行動，包括升級行動。

大家唔好屌大台啦，係都唔係依家屌啦，路線之爭遲啲再打過啦好冇？